\section{Novo Arquivo}
\subsection{Gerúndios e infinitivos}

Gerúndios e infinitivos são usados para falar sobre ideias complexas. Os gerúndios são formados com -ing. Os infinitivos são formados com -to + um verbo. Você pode usar os infinitivos e os gerúndios depois de certos verbos.

\begin{itemize}
\item Apenas infinitivo (to + verbo);
\begin{itemize}
\item want
\item need
\item plan
\end{itemize}

\item Apenas gerúndio:
\begin{itemize}
	\item enjoy
	\item keep
	\item think
\end{itemize}

\item Infinitivos e gerúndio:
\begin{itemize}
	\item like
	\item begin
\end{itemize}
\end{itemize}


\subsection{Expressando Habilidade}

Usar a palavra \emph{can} com um verbo para descrever habilidades.
Can tem duas formas negativas - can't e cannot. Elas têm o mesmo significado. 

Can costuma não ser destacado em uma frase. Can't é destacado. Ouça a pronúncia das duas palavras na frase. Perceba que can é dito rapidamente.

Você também pode usar as expressões good at e bad at para descrever os graus de habilidade. Essas expressões costumam ser usadas com advérbios como really, very e pretty. 

Você pode usar a expressão terrible at para descrever uma habilidade extremamente baixa.

Nota do idioma: A palavra pretty possui dois significados. Ela pode indicar que alguém é fisicamente atraente; se usada como um advérbio, ela reforça o adjetivo que vier depois.

\subsection{Perguntando sobre e descrevendo opções}


Use can e could para apresentar possíveis atividades, e or para apresentar as escolhas.

Use uma pergunta com what else para pedir mais opções.

\subsection{Descrevendo as opções de um entreterimento}

